點樣先可以幫男朋友分擔下情緒

第一次開po，有咩事大家屌細力啲

事源琴日成日見男朋友悶悶不樂咁，已經feel到唔對路，講嘢嘅内容同同佢互動一直都好小心。

我依嫁同佢一齊住，琴日半夜兩個都瞓唔到佢話肚餓出廳食嘢。之後我就奇點解佢咁耐未返房所以出去睇下佢。點知我見到佢係apps搵人傾計
之後我又上嗰個apps到搵返佢出嚟。因為嗰一下見到佢無啦啦用apps我嚇親，我以為佢想搵女傾計。

之後俾我係apps搵到佢，佢話想上網搵人淨係9up下放負。我就問佢點解唔同我傾，有咩事我都想同佢分擔，唔想佢自己一個人咁。 之後佢話我已經夠負唔想再放我負，同埋話女朋友係拎嚟錫。

想知我要點樣做先可以分擔下佢d情緒。 我頹個時佢就陪住我，我唔想佢頹個時得自己一個好想俾佢知有咩事有人會陪住佢

係未男人就真係有咩事都自己收收埋埋

利申： 同男朋友係apps識，但堅信佢唔會帽我

咩apps

識幾耐啊

5個月左右 但拍咗3個月

啲男人係咁收收埋埋唔講
我會見佢唔開心就問係咪唔開心
佢唔肯答住就錫下佢tum下先
等佢心情好返啲就會講

不過問還問唔好逼佢講
純粹俾佢知你知佢有野煩緊

幫佢含

其實男女對情緒嘅處理方式係未真係差咁遠
佢唔開心時想攬住佢陪住佢 想俾佢知有人會陪佢
但又驚佢會覺得我好煩好驚做多咗
定要適當嘅leave him alone

我都想

做咗佢話你煩
最多下次咪唔做
好過唔做佢每次都去搵第二個傾，到時真係帽事

多謝絲打 下次識做

你句利申我笑左

唔厘係咪帽先
有時真係同陌生人傾心事會舒服d

之後俾我係apps搵到佢，佢話想上網搵人淨係9up下放負。我就問佢點解唔同我傾，有咩事我都想同佢分擔，唔想佢自己一個人咁。 之後佢話我已經夠負唔想再放我負，同埋話女朋友係拎嚟錫。

臭雞女人
聽清楚
你真係肯同個男人分擔？
你分擔完，影響埋自己情緒，跟住話頂唔順，要既係一個可以依靠既男人，之後同你男友分手。即係你條仔同你訴苦，換黎既結果係分手。

咁仲同唔同你呻呀，緊係唔呻啦！！！
咁佢唔呻呢個決定係明智

所以，咪撚再煩佢，迫佢講佢D野！！！

係你唔好彩遇到啲EQ特別低既女人姐
又或者個女人本身唔鍾意你

你由得佢咁先啦
有啲男人係想自己解決唔想同最親既人講
可能係因為短暫既情緒問題
過一排會無事呢

真 唔鍾意你嘅 講唔講都會話你影響佢情緒
可能分分鐘你嘅存在 佢都可以用嚟入話你頂你唔順

做乜屌鳩我女朋友臭雞就算佢係臭雞都係我隻臭雞
利申 本故事男主角

你擔下佢就分擔到

認真有睇文先拍咗3個月 你好難估呀男主角係咪平衡過怕你真係分擔唔起

同條女識咗兩年某次燥起上嚟條女驚到唔敢同我講嘢
負能量大但係 唔想自己條女受 我都好明

臭鴨屌鳩你

我有時同啲朋友傾心事會舒服過同自己女朋友傾

當然就係個朋友都要啱傾嘅先得
唔係仲衰

比佢屌 仲要大大力就OK

你咪又係雞一隻
雞可以留住雞蟲咩